大家覺得月刊同週刊最大分別係咩

月刊一個月先出一次，基本上每一話都好精練，我覺得最大ge唔同就係伏筆回收得好快，由於現實世界時間ge關係，作者埋左伏筆之後下一章就會攞返出來用，好少好似週刊咁過三四章先至回收

大家有冇同感

一個月出一本
同一星期一本嘅分別

我都知 有冇深入少少

月刊少女

週刊=詳細版報紙，但內容都係好簡單噉講
月刊=好詳細去研究某啲 topics

筆劃唔同吧

月刊=唔記得上集講到邊
週刊=一集無乜進展

月刊=多冷門題材(賭博,SF)
週刊=多熱門題材 (冒險,打鬥)

月刊=可能爛尾
週刊=會爛尾

年刊hxh同週刊hxh又有咩分別

冇分別

你肯定未睇過屬性同好會
明明月刊都Hea撚到仆街

真係未,好唔好睇

月刊都可以鳩畫架咋

動畫好笑

咁實有例外既

咁都係以多數來講JE,
樹大總有枯枝

周刊休刊要等2星期
月刊休刊要等2個月

不能同意更多